# Введение

Мобильное приложение «Видеонаблюдение» (далее «приложение») — мобильный клиент для операционной системы Android, который доступен пользователям платформы «Видеонаблюдение Ростелеком» для сегмента B2B (далее «платформа»).

Приложение предназначено для просмотра видео c камер, подключенных к платформе. Для работы приложения необходим постоянный доступ в интернет.

![](./img/image2.jpg)

Пользователям доступен демо-режим. Для получения подробной информации пройдите по ссылке под кнопкой «Войти». Чтобы зарегистрироваться в сервисе и получить доступ ко всем функциям приложения, обратитесь к менеджеру Ростелекома.
